<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='karkatTalk1' command='talk' name='Parle à Karkat.'>
      <args>
      @karkat_shout KARKAT: EH, BOUGE TON CUL DE MA... OH. C’EST ENCORE TOI.
      @karkat_talk KARKAT: DESOLE, PENDANT UN INSTANT, J’AI CRU QUE L’HORRIBLE ANCETRE D’ERIDAN AVAIT TROUVE SON CHEMIN JUSQU’ICI.
      @karkat_yell KARKAT: JE NE SAVAIS MEME PAS QUE C’ETAIT POSSIBLE D’ETRE ENCORE PLUS UN TROU DU CUL QUE CE MEC, MAIS D’UNE MANIERE OU D’UNE AUTRE L’ADO-SENIOR AMPORA A REUSSI ?
      @karkat_facepalm KARKAT: JE NE L’AURAIS PAS CRU SI JE NE L’AVAIS PAS ABSORBE AVEC MA PROPRE EPONGE A EXASPERATION. INCROYABLE.
      @meenah_talk MEENAH: ouais vantas je vairon te dire un truc
      @meenah_talk MEENAH: la plupart de mon groupe est rempli d’abrutis avec qui il faut pas trainer
      @karkat_horror KARKAT: JE SAIS !!!
      @karkat_yell KARKAT: COMMENT EST-CE POSSIBLE POUR UN GROUPE DE GENS DE CRAINDRE AUTANT, ALORS QU’ILS SONT SUPPOSES ETRE PRESQUE TOTALEMENT IDENTIQUES GENETIQUEMENT PARLANT A UN TAS DE GENS QUE J’APPRECIE ?
      @karkat_talk KARKAT: PEUT ETRE QU’IL S'AGIT DE LA DIFFERENCE D’AGE ? OU DU FAIT QU’ILS AIENT TOUS GRANDI SUR UNE PLANETE DE GROS BLAIREAUX  QUI SONT CIVIQUEMENT OBLIGES DE SE PISSER DESSUS TOUS LES JOURS.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: hahahahahaha
      @karkat_talk KARKAT: JE DOIS L’ADMETTRE, RENCONTRER TOUT NOS ANCETRES COMME CA ETAIT PLUTOT IMPRESSIONNANT.
      @karkat_sullen KARKAT: J’AVAIS UN PEU BESOIN DE M’ELOIGNER DE TOUT LE MONDE ET D’ETRE SEUL POUR UN MOMENT. AVEC UN PEU DE CHANCE, JE ME REVEILLERAI BIENTOT.
      @meenah_idle MEENAH: oh euh
      @meenah_idle MEENAH: tu veux que je parte
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: EUH
      @karkat_idle KARKAT: NON, CA VA.
      @karkat_talk KARKAT: T’ES PLUTOT SYMPA, EN GENERAL. JE NE POUVAIS JUSTE PAS SUPPORTER UNE AUTRE RENCONTRE AVEC LE MEC AU PULL ROUGE.
      @karkat_talk KARKAT: IL DONNE LE TOURNI, ET PAS SEULEMENT PARCE QU’IL NE LA FERME JAMAIS.
      @karkat_talk KARKAT: PENDANT UN LONG MOMENT, JE NE PENSAIS MEME PAS QU’ON AVAIT DES ANCETRES. JE CROYAIS QUE LE CONCEPT MEME D’ANCETRE ETAIT JUSTE UNE SUPERSTITION, UNE CONNERIE EGOCENTRIQUE POUR ARISTOCRATES.
      @karkat_talk KARKAT: AU FINAL NON SEULEMENT VOUS ETES TOUS REELS, MAIS APPAREMENT VOUS AVIEZ AUSSI CETTE CULTURE TOTALEMENT DIFFERENTE DANS UN UNIVERS ALTERNATIF, AVANT NOUS ? DESOLE, CA FAIT BEAUCOUP.
      @karkat_what KARKAT: ATTENDS...
      @karkat_facepalm KARKAT: OH NON, VA TE FAIRE FOUTRE MOI, SAINTE MERDE.
      @karkat_facepalm KARKAT: “AVANT NOUS” ? "BEFORE US ?" BON SANG. JE VIENS *A PEINE* DE COMPRENDRE.
      @karkat_shout KARKAT: TU VOIS ? C’EST DE CA DONT JE PARLE. VOUS RENCONTRER M’A FAIT AVOIR D’EXASPERANTES REVELATIONS INUTILES DE CE GENRE PRESQUE CONSTAMMENT.
      @karkat_yell KARKAT: GENRE, MAINTENANT CA ME FAIT VOIR LE NOM DE MA PLANETE SOUS UNE TOUTE AUTRE PUTAIN DE LUMIERE. ALTERNIA ? COMME DANS ALTERNATIF ? ALTERNATIF A QUOI ? IL SE TROUVE QUE C’EST L’ALTERNATIVE D’UNE PLANETE NOMMEE BEFORUS ! LA PLANETE QUI VIENT AVANT NOUS. *BEFOOOORE* US. HAHAHA ! T’AS COMPRIS ?
      @karkat_yell KARKAT: QUI QUE SOIENT LES PLAISANTINS QUI ONT NOMME CES PLANETES, CE SONT DES PUTAINS D’ENFOIRES.
      @meenah_idle MEENAH: eh bien, pour cque ca vaut
      @meenah_talk MEENAH: alternia cest dla bombe compare a ma planete 
      @meenah_happytalk MEENAH: et je dis pas ca parce que cest une version adulte de moi qui la gouvernait 38D
      @karkat_yell KARKAT: HE, NE LAISSE PERSONNE TE DIRE LE CONTRAIRE. ALTERNIA ETAIT GENIALE PUTAIN.
      @karkat_talk KARKAT: MON SANG FAISAIT DE MOI UN PARIA, MAIS J’EN AI RIEN A FOUTRE. CA VALLAIT LA PEINE DE VIVRE SUR UNE PLANETE SI BADASS.
      @karkat_talk KARKAT: CERTAINES PERSONNES AIMAIENT DIRE DE LA MERDE SUR L’IMPERATRICE. ET C’EST VRAI, ELLE M’AURAIT PROBABLEMENT ERADIQUE SUR PLACE SI ELLE M’AVAIT VU. MAIS TU SAIS QUOI ? JE L’AI TOUJOURS RESPECTEE PARCE QUE C’ETAIT UN GRAND LEADER.
      @karkat_talk KARKAT: ELLE SAVAIT COMMENT FAIRE EN SORTE QUE LES CHOSES SOIENT FAITES ET NE S’ENCOMBRAIT PAS DES DISSENSSIONS DE LA PART D’IDIOTS SANS INTERET. ET TOUT CE QU’ELLE FAISAIT C’ETAIT, GENRE... ASSUJETTIR LA GALAXIE ENTIERE. PAS TROP MAL.
      @karkat_sullen KARKAT: J’AVAIS CE FANTASME PLUTOT EMBARRASSANT QU’UN JOUR JE GRANDIRAIS ET DEVIENDRAIS UN TUEUREXECUTEUR. TU VOIS CE QUE C’EST ?
      @meenah_idle MEENAH: ?
      @karkat_talk KARKAT: ILS ETAIENT L’EQUIPE DE COMBATTANTS INTERSTELLAIRES LA PLUS MEURTRIERE SOUS LES ORDRES DE L’IMPERATRICE. ILS L’ONT AIDE A CONQUERIR PLUS DE PLANETES QUE N’IMPORTE QUELLE AUTRE FORCE IMPERIALE. MAIS CA AURAIT ETE IMPOSSIBLE POUR MOI D’Y ETRE ACCEPTE, A CAUSE DE MON SANG. DONC JE M’ETAIS MIS A REFLECHIR A TOUT UN TAS DE SCENARIOS ELABORES  POUR CACHER LA COULEUR DE MON SANG. OU, DANS MES FANTASMES LES PLUS RIDICULES, PEUT ETRE AURAIS-JE PU PROUVER MA VALEUR EN TANT QUE SOLDAT ? GENRE EN ETANT TELLEMENT DOUE AVEC UNE FAUCILLE QU’ILS AURAIENT ETE OBLIGE DE FAIRE UNE EXCEPTION. PEUT-ETRE MEME EN DEVENANT UN HEROS POPULAIRE ET EN GRIMPANT LES ECHELONS UN A UN POUR DEVENIR LE CHEF. HAHA.
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: CE N’ETAIT BIEN SUR QUE DES REVES ENFANTINS. J’AI BEAUCOUP APPRIS SUR CE QUE SIGNIFIAIT ETRE LEADER, DEPUIS. PRINCIPALEMENT QUE C’EST BEAUCOUP PLUS DUR QUE CE QUE TOUT LE MONDE PENSE.
      @karkat_talk KARKAT: DONC JE SUPPOSE QUE J’AI APPRIS A RESPECTER ENCORE PLUS CELLE QUE TU ES DEVENUE DANS MON MONDE, GRACE A CA.
      @meenah_idle MEENAH: ouais
      @meenah_talk MEENAH: le role de chef est difficile comme pas permis
      @meenah_talk MEENAH: cetait dur de convaincre quelquun de lever le ptit doigt dans ma session
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: et maintenant que jessaie de lever cette armee cest la meme chose 
      @meenah_wut2 MEENAH: je sais vRAI-Ement pas comment la version “grande pute sexy” de moi sen est sortie
      @karkat_idle KARKAT: OH OUAIS. COMMENT CA AVANCE ?
      @karkat_talk KARKAT: COMBIEN EN AS-TU RECRUTE ?
      @meenah_annoyed MEENAH: je te laisse deviner
      @karkat_talk KARKAT: OH. TOUJOURS ZERO, HEIN ? OUAIS, ON DIRAIT BIEN. SERIEUSEMENT, J’EMMERDE LE ROLE DE CHEF.
      @meenah_angry MEENAH: je sais !!!!!!
      @karkat_talk KARKAT: BAH ECOUTE, QUE DIS-TU DE CA. PLUS TARD, QUAND JE SERAI REVEILLE, BIEN SUR, PEUT ETRE QUE NOTRE METEORE NOUS MENERA A UN NOUVEAU POINT DE RENDEZ VOUS.
      @karkat_talk KARKAT: ET ALORS, SI TU CHERCHES TOUJOURS DES RECRUES, JE VAIS GENRE… SAUTER DU METEORE. ET REJOINDRE TON ARMEE.
      @meenah_happier MEENAH: 
      @karkat_talk KARKAT: ET ALORS NOUS, JE VEUX DIRE TOI, MOI ET TOUS LES IDIOTS QUE TU AURAS RASSEMBLES, IRONS TOUS NOUS BATTRE CONTRE LE DEMON INVINCIBLE.
      @meenah_ohyes MEENAH: 
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: JE SAIS PAS POURQUOI, MAIS A CHAQUE FOIS QUE JE ME RETOURNE, JE SUIS EN TRAIN DE ME BATTRE CONTRE UN DEMON INVINCIBLE OU UN AUTRE. JE SUPPOSE QUE C’EST LE GENRE DE CHOSES IMPOSSIBLES QUE L’UNIVERS PARADOXAL VEUT QUE JE FASSE POUR PROUVER QUE JE NE SUIS PAS UNE TERRIBLE ERREUR DE LA NATURE. BON, EST-CE QUE CA TE VA ?
      @meenah_ohyes MEENAH: 
      @karkat_talk KARKAT: OH, MAIS A UNE SEULE CONDITION. EN TANT QUE NOUVELLE IMPERATRICE TU DOIS ME NOMMER GRAND TUEUREXECUTEUR DE TON ARMEE. ON A UN DEAL?
      @meenah_ohyes MEENAH: oh oui oui on la ouiiii
      @karkat_idle KARKAT: BIEN. OK, C’EST REGLE.
      @karkat_sullen KARKAT: MAINTENANT JE VAIS ALLER ME BALADER, REFLECHIR ENCORE UN PEU. SEUL. OK ?
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: JUSTE EUH... FAIS COMME CHEZ TOI... DANS CETTE ETRANGE PROJECTION MEMORIELLE DE MA CHAMBRE. JE TE DIRAIS BIEN DE NE PAS FOUTRE LA MERDE DANS MES AFFAIRES, MAIS RIEN DE TOUT CA N’EST REEL. DONC LACHE-TOI. PEU IMPORTE.
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: JE M’EN VAIS.
      @! Deviens Karkat ?
      <!-- y/n -->
      </args>
		</action>
	</classes>
</sburb>
