<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='karkat' class='tereziTalk1' command='talk' name='Parle à Terezi.'>
      <args>
      @karkat_talk KARKAT: TEREZI QU’EST CE QUE TU FAIS LA ? JE NE SAVAIS PAS QUE TU DORMAIS.
      @terezi_idle TEREZI: *H4USS3M3NT D’3P4UL3S*
      @karkat_talk KARKAT: POURQUOI ES-TU TOUTE SEULE DANS LES BOIS ? ENFIN LES PRETENDUS BOIS, JE SUPPOSE.
      @karkat_what KARKAT: ET POURQUOI EST-CE QUE TU AS TON COSPLAY DE DRAGON TIRE COMME CA SUR LA FIGURE ? QUELQUE CHOSE NE VA PAS ?
      @terezi_idle TEREZI: NON
      @terezi_idle TEREZI: J3 V41S B13N
      @karkat_yell KARKAT: TU N’AS PAS L’AIR D’ALLER BIEN. NE ME RACONTES PAS DE CONNERIES COMME CA, JE SAIS QUAND IL Y A QUELQUE CHOSE QUI CLOCHE CHEZ TOI.
      @terezi_idle TEREZI: K4RK4T L41SS3 MO1 JUST3 S3UL3 S’1L T3 PL41T
      @karkat_sullen KARKAT: OK JE COMPRENDS QUE TU VEUILLES PASSER DU TEMPS SEULE. JE VEUX DIRE, JE VIENS MOI-MEME JUSTE DE FINIR DE BOUDER A L’INSTANT.
      @karkat_talk KARKAT: MAIS CA AIDE VRAIMENT DE PARLER A QUELQU’UN. TU PEUX ME PARLER DE TES PROBLEMES, TU LE SAIS CA, PAS VRAI ?
      @terezi_idle TEREZI: OU1, J3 SUPPOS3
      @karkat_yell KARKAT: EST-CE QUE C’EST DAVE ? EST CE QU’IL A ENCORE FAIT SON BATARD ?
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_shout KARKAT: EST CE QU’IL A ROMPU AVEC TOI ? IL A ROMPU AVEC TOI, N’EST CE PAS ? JE LE SAVAIS, JE POUVAIS VOIR LES SIGN...
      @terezi_idle TEREZI: 1L N’4 P4S ROMPU 4V3C MO1 !!!
      @terezi_idle TEREZI: C4 N4 R13N 4 VO1R 4V3C D4V3
      @karkat_what KARKAT: OK ALORS QUOI ?
      @terezi_idle TEREZI: C3ST
      @terezi_idle TEREZI: MON 4NC3TR3
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: OUAIS ? QU’EST-CE QUI SE PASSE AVEC ELLE ? 
      @terezi_idle TEREZI: 3LL3
      @terezi_idle TEREZI: 3LL3 3ST JUST3 
      @terezi_idle TEREZI: T3LL3M3NT
      @terezi_sad TEREZI: R4D1C4L3 >:[
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: HEIN ?
      @terezi_idle TEREZI: J3 N3 P3NS41S M3M3 P4S QU3 C3T41T POSS1BL3 
      @terezi_idle TEREZI: D3TR3 S1 R4D
      @terezi_sad TEREZI: J3 N3 P3UT PR3SQU3 P4S L3 SUPPORT3R K4RK4T
      @terezi_sad TEREZI: L4 R4D1C4L1T3
      @terezi_idle TEREZI: COMM3NT F41T 3LL3 ?
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: ET BIEN, VOYONS VOIR. ELLE ROULE SUR UN PUTAIN DE SKATEBOARD. ET C’EST TOUT. C’EST A PEU PRES LA FIN DE L’EXPLICATION.
      @terezi_sad TEREZI: J3 P3NS3 QU3 C3ST T3LL3M3NT PLUS QU3 C4
      @terezi_sad TEREZI: TOUT L3 MOND3 L’41M3
      @terezi_sad TEREZI: 3LL3 3ST T3LL3M3NT DROL3 3T 3LL3 4 D3 L4 R3P4RT13, C3ST L4 M31LL3UR3 4UX J3UX V1D3OS, 3T TOUT3S S3S C4SC4D3S SONT 1NCROY4BL3S
      @terezi_idle TEREZI: COMM3NT SU1S J3 C3NS33 M3 M3SUR3R 4 C4 ? 
      @karkat_facepalm KARKAT: OH ALLEZ
      @karkat_idle KARKAT: NE ME DIS PAS QUE CA VA ETRE TON TRUC MAINTENANT.
      @terezi_idle TEREZI: QU3L TRUC ?
      @karkat_idle KARKAT: UN TRUC D’ESTIME DE SOI.
      @karkat_talk KARKAT: TU NE DEVRAIS VRAIMENT REAGIR COMME CA, C’EST TOTALEMENT INJUSTIFIE. 
      @terezi_idle TEREZI: 3T B13N C3ST C3 QU3 J3 R3SS3NS, DOMM4G3 !!!
      @karkat_yell KARKAT: TEREZI, JE NE PEUX PAS PLUS INSISTER SUR CE POINT. TU N’ES DANS L’OMBRE DE *PERSONNE*.
      @karkat_talk KARKAT: LAISSE-MOI TE DIRE QUELQUE CHOSE A PROPOS DE NOS ANCETRES.
      @karkat_shout KARKAT: CE SONT TOUS DES CONNARDS !!!
      @terezi_idle TEREZI: >:|
      @terezi_idle TEREZI: C3 N3ST P4S UN3 CONN4SS3
      @karkat_talk KARKAT: NON, C’EN EST UNE. CROIS-MOI.
      @karkat_talk KARKAT: ILS LE SONT TOUS. AU MOINS LA GRANDE MAJORITE.
      @karkat_shout KARKAT: CE NE SONT PRESQUE PAS DES PERSONNES. ILS MARCHENT, PARLENT, COMME...
      @karkat_yell KARKAT: JE SAIS PAS COMMENT LE FORMULER. PRESQUE COMME DES PARODIES VIVANTES DE MODELES COMPORTEMENTAUX HORRIBLES ET CLICHES.
      @terezi_idle TEREZI: QUO1, TU V3UX D1R3 COMM3...
      @terezi_idle TEREZI: D3S 4DOL3SC3NTS ?
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: OUI.
      @karkat_talk KARKAT: MAIS C’EST BIEN PLUS QUE ÇA. PRENDS MON ANCETRE PAR EXEMPLE.
      @karkat_yell KARKAT: UN CONNARD TOTAL ! PROBABLEMENT LE PIRE CONNARD QUI EXISTE.
      @karkat_yell KARKAT: TU NE LE REMARQUERAIS PEUT-ETRE PAS TOUT DE SUITE PARCE QUE JE SUPPOSE QU'IL NE CRIE PAS SUR LES GENS COMME MOI. MAIS CA EMPIRE ENCORE PLUS LA CHOSE.
      @karkat_shout KARKAT: IL CONTINUE INDEFINIMENT DE DIRE LES BETISES LES PLUS MORALISATRICES ET INCOMPREHENSIBLES QUE TU N’AS JAMAIS ENTENDUES. IL PENSE QU’IL EST MEILLEUR QUE TOUT LE MONDE MAIS L’ENROBE ENSUITE D’UNE COUCHE DE FAUSSE HUMILITE HYPER ACADEMIQUE BIDON. IL ESSAYE DE DEFENDRE LES GENS A “PROBLEMES” MAIS FINIT PAR INSULTER CES PERSONNES INDIRECTEMENT. IL FAIT LA MORALE A TOUT LE MONDE SANS CESSE ET A CHAQUE FOIS QU’IL “DEFEND” SES AMIS, IL FINIT EN GENERAL PAR BIEN LES BAISER EN LES JUGEANT IMPLICITEMENT.
      @karkat_talk KARKAT: JE POURRAIS CONTINUER INDEFINIMENT SUR LUI, MAIS JE NE LE FERAI PAS PARCE QUE CA REVIENDRAIT A M’ABAISSER À SON NIVEAU.
      @terezi_idle TEREZI: H3H3...
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: ET TON ANCETRE ? OUAIS, ELLE EST “FUN” JE SUPPOSE. TU PARLES, QUELLE IMPOSTURE.
      @karkat_shout KARKAT: OH ET J’EN AI RIEN À *FOUTRE* DE CE QU’ON DIT, PERDRE LE SENS DE L’ODORAT N'EST PAS UN VRAI HANDICAP !!!
      @karkat_talk KARKAT: SON TRUC DE NANA RAD EST UN JEU D’ACTEUR TELLEMENT EVIDENT. ELLE A CLAIREMENT TRAVAILLE PENDANT DES REVOLUTIONS POUR LE PERFECTIONNER, ET IL SEMBLERAIT BIEN QU’ELLE SE DELECTE DE L’ATTENTION QUE ÇA LUI APPORTE.
      @karkat_talk KARKAT: MAIS LE FAIT QU’ELLE TRAVAILLE SI DUR LA DESSUS EST LA RAISON MEME POUR LAQUELLE TU N’AS PAS A T'INQUIETER.
      @karkat_talk KARKAT: TU N’AS MEME PAS BESOIN D’ESSAYER D'ETRE UNE BONNE PERSONNE. TU L’ES DEJA.
      @karkat_sullen KARKAT: TU VOIS, TU SAIS DEJA COMMENT ETRE DROLE ET APPRECIEE EN ETANT JUSTE TOI MEME. TU N’AS PAS BESOIN DE FAIRE JE NE SAIS QUEL NUMERO EXAGERE POUR IMPRESSIONNER LES GENS. C’EST UN DEGUISEMENT QUI CACHE PROBABLEMENT UN PART D’ELLE-MEME QU’ELLE N’AIME PAS. MAIS LORSQUE TU TE METS A L’ECART ET QUE TU TE CACHES COMME CA, EN FAIT TU EMPECHES JUSTE LES GENS DE VOIR QUELQU'UN QUI EST DEJA MAGNIFIQUE.
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_facepalm KARKAT: JE SAIS QUE J’AI TOTALEMENT FOIRE AVEC TOI. CE N’EST PAS, EUH… OK. JE NE SUIS PAS EN TRAIN D’ESSAYER DE ME RACHETER LA. J’AI CREUSE MA TOMBE ET MAINTENANT JE N’AI PLUS QU’A ME RETOURNER DEDANS. JE L’ACCEPTE TOTALEMENT. MAIS EN TANT Q’AMI JE NE VEUX VRAIMENT PAS QUE TU TE METTES A TE SENTIR MAL DANS TA PEAU A CAUSE D’UN DE CES ABRUTIS SUPERFICIELS EN CARTON. MAIS J’ADMETS TOTALEMENT QUE TU AS FAIT TON CHOIX À PROPOS DE MOI ET JE RESPECTE TA DECISION. JE VEUX JUSTE QUE TU SOIS HEUREUSE, C’EST TOUT.
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: OK, JE SUIS PROBABLEMENT JUSTE EN TRAIN DE PLONGER DANS MON PUTAIN D’OCEAN DE DIARRHEE VERBALE UNE FOIS ENCORE ET JE SUIS PROBABLEMENT EN TRAIN DE TE METTRE MAL A L’AISE. JE SUPPOSE QUE JE VAIS RETOURNER DANS MA CHAMBRE MAINTENANT. J’ESPERE  QUE TU AS PRIS AU SERIEUX AU MOINS UN PEU DE CE QUE J’AI DIT CEPENDANT. 
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: HUM. OUAIS. OK, SALUT.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='tereziTalk2' command='talk' name='Parle à Terezi.'>
      <args>
      @meenah_idle MEENAH: ps thon costume de dragon dechire
      @terezi_idle TEREZI: >:]
      </args>
</action>
	</classes>
</sburb>
